原來梅艷芳死個年先40歲

以為佢好老
今年既叱咜男歌手金獎李克勸都50歲

哥哥死個陣先46歲
但當年係頂鋒引退完再出返黎幾年

兩個超級明星都係咁悲情
梅姐有個仆街老母
搵唔到終身幸福
要演唱會到著婚沙

哥哥俾人hurt 完變同性戀
最後仲要自殺

家駒.. Danny..

佢地走個陣仲後生
但已經係經典人物''

依家好多新面孔個年齡同呢d經典死個陣差不多

點解果個年代出咁多屈機明星

七八十年代係天時地利人和，所有野都有利香港，香港係大中華地區以至東南亞資源極盛，娛樂事業發展蓬勃 跟住就大家都知咩事

點解唔係包二奶嗰件死先

家駒,陳百強都係三十零歲就走左

Justin Bieber依家都只係24歲

仲會有人怪毛舜筠
一係傻人一係00後

梅姐真係好有才華，咁早去咗真係好可惜

歐美個啲歌星成日以為年紀好大其實20出頭

梅姐臨走前個一場 病到死下死下都要著婚紗唱歌

娛樂圈好人全部早死

梅艷芳臨死前出幾隻碟走電子風好潮好前衛ga,可惜而家d年青人對佢的印象仲停留係似水流年

似水流年好好聽喎

諗返果段說話真係

家駒31歲

拎四大天王同哥哥梅姐比

4大天王得黎明無兒無女

人都死左 唔好再講喇

天x英材

Justin Bieber食大麻 E 呀 E 呀 Oh

快d死啦呢件垃圾

點解成日吹奏果幾件死左咁耐既人

未死果啲，你睇下譚伯

留低果d至矮,校長

咪係, 好聽既歌有印象有咩問題

譚伯早死既話,你地咪又捧佢上神台

有個仆街老母由細推佢出去做搖錢樹 死左下世再投過胎都未必唔好

仲要比叻哥班仆街呃

好似話佢太早出黎做
所以易有子宮頸癌

所以早早, 你要勤力d做body check呀

太早出黎做明星？

佢真係好想結婚

過多幾年一定上神台

例子: Chef Lemon

你google下子宮頸癌點嚟

上緊啦已經

前幾日上完吒叱先比人吹奏完

心諗班小學雞扮老屎忽

唔關事下話 佢有個家姐定唔知阿妹都好早cancer過左身 應該係家族啲基因有事？係唔知點解佢媽同個阿哥咁健康

其實當年LEMON同梅姐係咩關係

佢呀哥點子宮頸癌

你不如問蔡一智一傑一威同佢咩關係

立立呢

佢阿哥 最應該生癌死
最好基因突變
生埋個子宮連癌送

好似話佢當年想生bb，所以無去做手術，之後就一直惡化

佢唱血染的風采真係無人能及

仲要好似太多狗仔隊跟，去唔到醫院做治療

嫁左比音樂

死剩個貪錢老母同阿哥

子宮頸癌是由於人類乳突病毒長期慢性感染子宮頸上皮細胞，導致上皮細胞化生不良（Epithelial cell dysplasia），進而癌化。

女性的子宮頸口「鱗狀柱狀上皮過渡區」在年輕時分佈在靠外側處，隨著年齡、生產數增加，這個過渡區會往子宮內部移動。過渡區分佈越靠外側，則受人類乳突病毒感染的機會就越大。所以越早有性行為的女性，其往後的歲月裡發生子宮頸癌的機率也越高。一般認為，人類乳突病毒感染、多重性伴侶、太年輕發生性經驗、抽菸、長期使用避孕藥，是子宮頸癌的危險因子。

佢老母真係

咩呀 個陣好似話梅姐有個家姐定妹都係子宮頸癌 但睇醫生都冇用最後都死左 所以梅姐發現自己有都唔去醫 最後劉德華知道之後叫佢睇醫生佢先睇 但都已經太遲

利申：聽老母講

唔好再屈人gay 人哋一早講咗佢係Bi 唔係純粹gay

哥哥自殺既原因有傳因為個時受情傷
之後係秦國染到 aids
所以先睇唔開

可能因為佢阿哥無子宮

梅愛芳

我呀媽話佢想生兒育女 唔肯切子宮
所以先病發

立立先30碎

家駒，好掛住你

唔係胃癌咩
點解咁多人覺得gay=濫交=有愛滋

因為gay 佬做愛冇成本，又唔洗用套，但屌屎眼係危險過屌西，比例上gay 佬愛滋係多過異性戀/les好多，唔係人地歧視
btw 我都唔信哥哥會濫

哥哥係雙性戀，非gay

睇到流眼淚

勁個批個個都早死

真係咁岩得咁橋

而家死剩個d

梅姐同梅姐家姐梅愛芳

兩個都好細個就比老母推去..
所以都係呢個病
我都係聽老母講

一個孝字害死好多人
不過佢無人無物唔留返畀屋企人可以畀邊個，捐咗佢？

基因/機會率嘅嘢就係咁巧合，多數賤人先長命百歲

維基 梅艷芳

仲有個唔貪錢阿哥早幾年走咗
剩低老而不同嗰賤人阿哥

佢最後隻專輯都好高質

其實香港人就係因為佢Gay（其實bi）先至強行ff佢係愛滋而死
但根本就算搞Gay都唔等於佢濫 濫都唔等於唔用套

danny summer呢？

左邊許冠傑？

因為多數狗閪都好自私，識保護自己，更加唔會睇唔開。

唔通你拎送禮勤同佢比？

正解

同埋因為佢都老喇
佢對自己要求好高
老左，把聲好難keep

處女座

除左張學友, 另外果3件真係點都比唔上

二個靠樣, 一個dancer

關星座咩事
戇鳩鳩

年年比人抬返出黎搵d19唱佢d歌cap水先慘

處女座要求高
難道你不知道麼

睇佢封遺書，又真係好似暗示自己奶咗嘢

哥哥唔係拍異度空間太入戲有抑鬱咩
好似heath ledger咁

四大天王地位唔低過哥哥梅姐

佢第一句就Depression 感嘆號喇啵 一黎就講自己有情緒病 又多謝醫佢個麥列菲菲教授 奶咩野？

梅姐係嫁左比舞台
個仆街老母

慘在有個廢中阿哥，仲有個臨死前叫自己比曬成副身家佢，死左都要攞自己啲底衫褲走去拍賣嘅仆街老母。

死開啦星座狗
傾星座返5P ok?

傾國傾城 是你大名

梅姐、哥哥post都咁多小學雞

黃家駒 梅艷芳 張國榮唔死
全部都會比連登仔屌大中華膠

早啲死好過係度獻醜
宜家老不死咪做地底泥

我記得好似係佢死之前兩年已經確診子宮頸癌，醫生話因為發現得早如果即刻做手術切咗部份組織係可以痊癒，但佢因為工作忙所以冇去做手術，到真係痛到唔掂嗰陣先去睇醫生

我睇到眼濕濕
梅姐好慘

淨係聽講佢初頭聽人講食中藥可以唔切子宮所以食中藥錯過咗黃金治療時間

鄧麗君

哥哥向佢求婚果陣，佢得19歲，佢覺得太快拒絕左，仲同哥哥分開左..
過左1年...佢接受左另一個人求婚...

係切左個子宮,但切左就冇得生仔

所以佢先唔做手術

個個年代有冇得冷藏卵子?
定還是梅姐想自己駝B?

啲歌幾耐都唔厭

你都識講果個年代咁你話呢

You either die a hero or you live long enough to see yourself become the villain

梅艷芳好似26歲已經退出歌壇
唔知有無記錯

佢把聲充滿滄桑味真係好獨特

但講真，拎住癌症基因仲生仔女又係將痛苦延續落去

留下只有思念

維穩歌神

做藝人本來就（被逼）情緒大起大落，何況係明星級，佢嗰排仲要拍異度空間，感情入戲太深多少可能都有影響

總之好難講，自殺唔係啲咁數據分析到嘅嘢.....

唉 好掛住家有喜事佢同毛毛.....

芳華絕代

戇鳩

bi 唔係gay
同埋個男友好好喎

你就戇鳩
四大天王果期食正成個中港台巿場
加埋韓國同其他東南亞地方
影響力一定大過譚張梅

張都仲可以比下
而家韓國人仲會識張同四大天王
譚真係收皮唔該

深愛着你咁多年黎都必定係我playlist入面

奶共麟收檔啦 成日出嚟做架兩 經過"而我不知道誰是小豬"事件之後 睇得出黃秋生好唔gur麟伯

張國榮真係好靚仔 有幾多個歌手啲歌而家得返都唔覺得leung?

張國榮演技更加唔駛講 嗰陣<<霸王別姬>>出爐 連麥當娜都點名話想親身嚟香港同張國榮見面 霸氣到呢

之後仲有王傑先到4大

多數gay都用bi嚟掩飾架啦, 暗瓦底都係傾向gay

其實唐唐幾好
本身又係有d家底 樣又唔差 又高大
見哥哥係演唱會入面都公開講過佢係患難既時候幫佢
而家見佢ig有時都會post下哥哥

張國榮都紅到日本韓國

超 其實而家啲韓星咪又係受哥哥啟發
不過佢哋就over咗啲 整容整到成個女人咁
哥哥就本身男生女相

Dancer
郭富城真係好撚勁

MJ 屈係歌舞
Bruno Mars都唔錯

你咁睇少郭富城

你睇十大 同 唱夢伴 佢都係咁敬業

抑鬱症係可以無原因地有
都唔知樓上做乜鳩

咁又唔好盲反 sam哥啲歌好正 重要自己作 地道廣東話歌唱作人嘅始祖 右邊條垃圾就真係應該收皮啦

真係好痴線，牙fred，坤哥呢d廢柴柒頭，而家都係40歲，但仲係咁暗，都未死，

好歌有氣場既巨星就咁早死
廢柴無星味既就死唔斷氣
公平?

睇過套戲
都唔知係哥哥演技太好定拍個陣已經痴咗
我睇到幾驚吓

上大陸網見到好多大陸人話毛毛借哥哥黎炒作tim
話佢上最佳女主角個陣話哥哥走之前同佢講要搞基督定唔知天主教模式
但係啲大陸人死都話哥哥冇宗教信仰

諗起佢最後唱個首珍惜再會時

唔計佢結婚嗰單的話，其實佢幾型

好彩佢地早死，我唔想見到我最鍾意既明星，係到唱我是中國人，開微博post咩中國一點都不能少，我唔想見到呢啲

矛盾

梅唔會 因為一早已經比中國封殺

mj其實已經算長命
如果一個明星真係越傳奇越早死 以mj名聲應該30歲就死

自古美人如名將 不許人間見白頭

翁美玲永遠26 歲

00後應該唔識九龍女

梅媽同佢大哥

哥哥D歌全部K歌LEVEL咁滯咋喎

處女座表示 對自己要求極低

21/22歲已經紅
23歲左右已經係天后，之後連續五屆女歌手，連續30場紅館
24歲拍胭脂扣拎金像金馬雙影后
26歲開始捧草蜢許志安

佢最撚屈係佢做大姐大，有班徒弟嗰陣都係25/6歲左右
你睇佢youtube 80年代d片，咁有台風，其實都係22/3歲

似水流年呢首歌係佢21歲唱

根本藝人20年由起步到淡出，佢5/6年間做完

夕陽之歌聽到我喊

佢係十零歲就唱酒吧酒廊出身
好細已經好成熟

廿歲出頭唱近水流年真係太癲

可能係唐唐濫交

以前啲人嘅樣同聲都好老積
宜家新一代係唔會有呢種聲

譚張梅嗰陣已經有東南亞市場
譚去埋日本上台唱。架妹fans為佢而學廣東話。

唔係盲反。
佢簡直係支共統戰部對港入侵前溫水煮蛙統戰策略中其中最得力agent。
首"話之你97"完全係維穩大作。
但佢唱緊嗰陣已經唔係香港人一早袋住美國護照。
"同舟共濟"？ 佢已經揾到好碼頭上撚左美洲西岸啦。你地慢慢沉舟共濟暈船浪啦！
"話知你97"?，佢有外國護照就梗係可以話知你97啦！點知你地班冇外國護照既懵丙都學人話知97，結果自己中撚晒伏俾歌詞洗晒腦以為97後真係可以"繁榮盛勢度度有金執"唔使驚。係真係度度有金執呀，不過係蝗"金"囉。

佢當年過華納之前其實我覺得佢唱得唔錯啲歌又啱佢唱。但一過左華納之後唔知點解啲歌唱得差到乜咁。再之後直情覺得呢條友唔啱唱流行曲。

你係咪佢?

柒極都有首一起走過的日子
同埋80年代佢個華Dee look
又幾勁ge

哥你老味

天若有情又真係好紅

佢個期好似話唔知因乜事，所以逼住乜爛片都要拍
好似係還錢？

張國榮係有Clinic depression，因為腦入面既化學物分泌失調而有抑鬱
所以佢先搵麥列菲菲醫佢，麥列菲菲係精神科醫生

我又唔覺得佢柒喎，天若有情仲唔夠紅？加上一開始佢都係拍劇入行，神雕、獵鷹個啲，歌都有一起走過的日子啊。個時拍咁多燦片係因為佢搞公司生意失敗欠落好多債，所以乜野垃圾都要拍去還錢。佢自己後來都有話知自己某一個時間既電影質素好不堪入目，但無奈身不由己。

大把20未到紅到仆街
例如Shawn ..... 好似97

係

天若有情嗰排唔係俾人用槍指頭嗰排咩
不堪入目係講佢爭麥浚龍老豆錢嗰排下嘛?

邊套?
提哥哥真係提得多
提譚伯真係冇睇過,想睇下

基本上去到94年佢d歌大部份唔太好聽..
得d主打係ok

話說當日係趕拍禁煙電影，由於各藝人都是義務幫忙，而且時間緊迫，所以「哥哥」事前知會不希望有記者採訪，免得進度延誤，點知到現場已有大班記者，他亦唯有照拍，不過他與其他藝人如王力宏、莫文蔚在場，記者就不得拍照，但該片是菲林拍兼現場收音，就因為不斷的相機摩打聲，「CHICHICHACHA...」而NG了幾次，既影響成本又延誤時間，令到「哥哥」開始「萌」，就同場務講不如用五分鐘清場，希望勸掂記者們勿再影相而被收音後又要NG，但現場記者個個都唔肯執輸，大家都在僵持，「哥哥」唯有先返自己保母車休息吓，佢一出門口，又不停閃閃吓閃光燈，更狂嗌「哥哥」，佢就一時火滾衝口而出「哥你鹵味」。

拍王晶果堆 賭俠1999都係還人情債

佢有呀
幫Ericsson 拍，首歌叫心只有你

如果有經歷過嗰個年代唔會覺得劉華柒
4大天王電影形象佢最深，人又英
最受歡迎男歌星都攞幾次，究竟邊度柒？

香港明星有邊個未拍過爛片？
唔紅嗰啲囉，因為連戲都冇機會拍

baby咁就7年

應該係如果佢想上神台，一係早死，一係唔好再出呢7

周潤發夠多爛片
咪一樣可以有大把神片

好想聽佢親口講呢句

多鳩餘，人哋夠拍過好多好戲啦，你唔講
不過冇所謂啦，其實唔需要你呢亭人認同
大把人認同就夠

無言

連登幾百個小學雞以為自己係大眾 校長不嬲公認香港人最好歌手，沒有之一